中環有狗！！！！！！！

如題

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

推